香港既高質Youtuber

利申非打手, 只係分享下個人意見

娛樂搞笑: 伯賴
我覺得佢拍既片內容幾豐富, 由歷史,生活趣事, 社會現象都有
而且睇完段片你最會有所反思, 唔係笑完就算

打扮潮流: RickyKAZAF
專教男人著衫打扮美容護膚同set頭
最近都有跟佢方法護膚

伯賴澳門人
RickyKAZAF次次幫街外人執樣都整到成個倫敦金咁

熊仔頭呢

托哥

佢講英文好好聽

大J
笑波子

人地托哥年紀好似仲細過笑波子
已經周圍飛去溝女, 笑波子咁食緊淘寶d垃圾

點cook guide
Bob 叔

白人女友

垃圾伯賴

檸檬 好撚mk 正 lets go

Bob叔
Mingjai

RickyKAZAF執學生唔錯wor

雞wing

Rock哥 好撚有正氣

伯賴係咪應該算澳門而唔係香港

泊賴都唔係香港人
香港最高質一定係pow pow

2018我睇過最過癮既片

Happy Koner 既美帝的籃球，一個幾好既藍球節目，中文藍球片一個佢，另一個我睇後轍步。

理性足球分析，佢既賽後分析片幾好睇，用深入淺出方法講排陣同戰術，睇波時樂趣更多

講返先，後轍步唔係香港人頻道

香港緊係
杜汶澤喱騷

仲有正宗教練，佢既惡搞片好正

笑波仔 不了
同垃圾屎淘寶開箱差唔多

笑波子
大J
屎萊姆

最好係呢三個

無人講攪屎棍

Cg

龍心 馬車

大J 笑波子 Sunny

最多訂閱咪係
係咪最好就見人見志……

計哥

勁好睇
利伸７歲

笑波子 靚仔 講野又好笑!

屌你老母呀邊忽好笑靚仔?

非youtuber 但以廣東話channel嚟講算高質

你估笑你老母波子會唔會信以為真呢
笑波子
香港最多subscribers嘅YouTube8
我同一眾小學生會繼續支持你！

成日比人屌評得唔中肯
阿雪又講野1999
但係我又幾鍾意睇
睇得出有心做

拉up
純粹睇佢老豆
佢老豆好搞笑

笑波子哥哥
即將80萬訂閱，觀眾眼光係雪亮既
香港no.1 youtuber實至名歸

好鐘意eg同花生湯圓

慕容公子吃打機： 講經系列
西多士高質遊記
屎萊姆開箱
唔熟唔食慢煮系列

Liz

#loli#husky

Cat girl

西多士真係好撚垃圾

近期係咁睇佢

越煮越好

屌你老母聽都未撚聽過

Logan Paul 冇人講

20無限

Dim cook guide
煮食教學片算高質 哩幾年越做越好
開頭麻麻地佢 睇住佢一路進步 拍埋搞神馬
佢最成功係拍片賣廣告 但d人係恭喜佢有job接

Bob叔

Ricko, 我系男人都想比佢屌

Professor powpow以前啲片好高質,依家回哂塘,明明一條片可以5,6分鐘講哂都拆成兩條片呃view
啲片嘅主題又越嚟越悶成日咩外星人文件

依家覺得Rock哥都幾高質,catgirl唔計佢個樣嘅話啲片都幾好睇

有碗話碗個alfred chan唔差啊

點解無人講mingjai？

笑波子好似20出頭 全香港最多訂閱GAMER
你20幾做緊乜?

Happy Kongner
常公子

兩個都新 但正野 尤其happy kongner 米加

Mingjai正常
Bob叔
Kai W

Tat gor

happy kongner 電影 動漫 文學分析片 都正

大陸：華農兄弟

lemon

大J哥哥

認同

powpow宜家d片好睇過以前wor

你d taste

其實都係
拍d野越黎越似返班垃圾
不過係叫做拍埋班垃圾到好少少咁

香港人係鐘意睇開屎
大丁波子屎來帽呢堆傻閪都上到位
真係屌佢老味

MIHK，班後生仔，我覺得幾搞笑

垃圾!

Mingjai#cn

sor 回錯post

bob叔同ming仔一定架啦
其他就百貨應百客啦
垃圾睇垃圾咁

haywong709

呢個真係無得輸

有冇人識JFFT 佢哋幾高質，好好笑 不過唔出名

垃圾點仆街痴sunny 無得同bob叔比

rock哥

大家好，我係pofessor pow pow

rock哥萬歲

唔知點解好鐘意sonic
就算佢而家唔剪片都好鐘意睇

李獻計

mihk , kitling
光頭幫

認真，我親戚個女得7歲已經睇緊笑波子同史萊姆
利申：無睇

攪屎棍
少人識啲但幾高質 啲成員有舊登仔

職人吹水

茶餐廳系列好正

JFFT

Sonic

潛咗水嘅Eminleo

on9低能片中加入一啲觀點，好撚過癮

呢個雖然唔出名, 但係佢講得好應

光頭幫

rock哥真心高質

JFFT同平民遊戲工作室

最撚憎個乜春陳兩儀
扮達哥講野, 之前話淡出, 一堆人以為佢唔玩YOUTUBE課勁多金比佢
點知出片仲多過之前

JFFT
Bob 叔

香港有冇邊D搞音樂既youtuber?

搞屎棍囉 除咗做歌手嗰個其他都唱得唔錯

挽歌之聲
雪人

好大隻

澳門 不了

景三

其實細channel好多都好睇：平民遊戲，highway recording...，但偏偏最紅就係大j，笑春子依啲垃圾

收皮啦
點cook guide比狗睇
埋youtube過街老鼠sunny堆，仲垃圾過笑波子

跟過佢去食好西
真心正

窮人唔好生仔

伍乞衣算唔算Youtuber

挽歌巴打聽左好多年
以前高登有好多巴絲填詞好勁, 中文底子又好, 填既詞好高質

龍心
思覺老師
天水圍墮天地獄獸
查查

思覺老師

伍大師

首先可以肯定平民遊戲工作室ordinary game studio係全香港最低質youtube8/channel
自己憎某間廠（ubisoft）所以所有嗰間廠嘅驚係劣作
同the act man,crowbcat一樣盲反垃圾為屌而屌
相反同行gameplayhk雖然嗰兩條友好on9但都可以算高質，評分客觀好少加入個人意（偏）見
比得上gameranx,playstation access
高下立見

攪屎棍 Nut 花生

笑波子，大J，史萊姆

有碗話碗

兩個都高質

何wayne

吓？
Cook guide啲野食夠簡單易整真係唔差喎，
我試過跟住整羅宋湯又真係ok喎。
同埋Sunny就一般啦，但我欣賞佢啲BPM同音樂全部自己整。

bob叔呢

有Kai W 冇Lok Cheung

Lok Cheung唔差 只係佢d英文真係

垃圾都有人吹奏？
d片爛到爆

youtube丐幫幫主

pofessor pow pow
陳怡

窮人生仔正仆街

冇人講bomba?

蛇仔明

大家夢想

貝遊日本
越煮越好
家務快

嘩好好味

一定係波子哥哥

唱歌我揀travis

座輪椅果個人去左邊

衝埋出去打掛 唔知

又來曲線宣傳🤥

李獻計，沒有之一

ppp把死人聲仲係好難聽🙉

咁佢都算係youtuber

查b
鍵盤生叮雞

攪屎棍
鬥轉凳同樂彤教eg花生普通話呢兩條片笑撚死我

杜汶澤

真心高質有誠意

最難頂而家佢講d野簡單到一google就一早已經有晒解釋
但片入面係唔係都話[根據我既調查]
仲有就係d留言吹到係佢自已破解咁

一定係馬田（點cook guide）

講完有冇面紅

人地訂閲量仲多啦，邊個痴邊個啊，一齊合作下就比你借題發揮

馬田叔叔
仲有睇佢同個台灣人既chanel 搞神馬

伍公子

tomfatki

Mingjai

以前嘅cap tv
豪哥腎仔你地去咗邊

Dimcookguide 個馬田幾幽默又識自嘲下咁 而且啲食譜唔難起碼唔使買十鳩幾樣調味料 由佢得幾千個subscribers個陣支持到而家 我知你條友實有mon post 加油

做啲嘢太白痴

咁大家好啦，我今日拍呢條片就係要"弄"屌呢個xxx

走咗captv 好似自己開咗間studio

好好笑

Agree,平民遊戲工作室真係好低質
好明顯對競技類遊戲有偏差

新個個完全唔想睇

嫣紅